第一份保險應該買人壽定危疾先？

20到尾 非吸煙
未買過任何保險
第一份保險應該買人壽定危疾先？
正常年供幾多？

買醫療先

我想買醫療+ 危疾/ 醫療+人壽
Budget $2000/月 買唔買到？

自己參考下

人壽唔係俾自己用，你諗下你屋企有無需要先

買醫療危疾一定優先

以你呢個年齡可以呀

而家d危疾包埋人壽架啦
危疾搭份醫療啦

你覺得人地會搵親戚朋友買 定係求其上網搵條友買
保險狗真係無撚腦

好多危疾加人壽都係揾笨
佢所謂既人壽只係俾返你交過既保費你

真係有需要一定係分開買
仲要唔好買有儲蓄成份

買醫療, 剩D錢拎去叫雞係最理想, 信我

睇保額喎，醫療+危疾+定期壽險會好啲

如果只限你講嗰兩隻就危疾
但財政容許下就醫療加危疾
最好無儲蓄成分，會平好多

醫療可以睇埋你公司嗰份醫療保（如有）保額幾大
再決定你個人嗰份買幾大

可以，歡迎隨時搵我幫你比較下
希望幫到你

1000左右都做到全面嘅保障啦

$2000夠買晒全部啦，搵吓身邊肯定有幾個做保險

危疾最好冇儲蓄成份？

我公司冇medical
自己買應該買邊款好？
住院、意外...應該點揀？

因為無儲蓄平好多
你公司無咁你份醫療保障要高少少

但留意返，大多數agent會叫你買啲有錢佬plan
可以賠到一千萬或以上嗰啲

你而家其實要醫療加危疾都夠
人壽就睇你自己點諗

咁醫療要幾高好？
我估計我會呢份工會做埋明年先轉工
呢一年都冇醫療保障有啲危

咁你出事時想係住普通房/私家房/獨立房？
同埋你本身有無想係邊間保險？

*半私家房

普通/半私家 depends 價錢差多唔多
本身冇idea 去邊間買

你可以上網撳
自己都做下功課
係咪我話你買月供5000醫保你就走去買

去宏利個網睇下啦
我有3份係同宏利買
但唔介紹agent
因為我都係喺佢地官網留言佢地再指派
我份醫保一個月都係千幾

依你個情況，買左醫療同危疾會好少少，當然都要睇番你自己嘅需要

有需要嘅tg傾傾
利申做IFA，全香港咁多間保險公司嘅產品都有得賣，比到最中立嘅意見你，慢慢幫你比較，你自己再揀最啱你嘅公司同產品🤙🏻

係另一個post一轉貼完實單出黎就好多保險狗出黎護航, 呢下呢個post又有冇先

其實買完危疾 過幾年移左民去其他國家確診左仲有冇得claim

Pm我比價錢你睇下

Yes

人壽最廢
而家好多醫保/危疾 都有人壽係入邊

住院

首先，一定係買醫療先；如果你budget夠可以買埋危疾，而且危疾裡面埋人壽成份，年紀愈細保費愈平，固定保費同有多重保

不如Telegram我比資料你睇睇保証你有驚喜同滿意：

利申agents

醫療要幾好其實要睇返你budget嘅 最好一定係高端醫保啦，我自己有用Bupa Hero。保額高，冇終身保障限額，你而家都係廿幾歲，一個月都應該係300左右，我覺得以高端醫保嚟計，算係平架啦

怕唔怕年紀大後超貴

可以

邊份高端醫保 $300/月？

無人敢回應

我買嗰時都有諗過呢個問題架我自己係用Bupa 嘅，佢話佢係因為你年紀增長而加保費，唔會因為你claim 得多就會加多啲，再加上自願醫保嘅計劃，政府要啲保險公司出返標準保費一覽表…咁我自己都有望過吓，覺得年紀大咗都負擔到，所以先買呢份

我嗰份係Bupa hero，咁我廿幾歲，又冇咩病痛，係咁上下啦

人壽係必賠保險，危疾唔中就冇得賠

幫你唔到

醫療會好啲，人壽可以等結婚之後先買

2000夠買曬危疾 醫療
人壽其實好睇你屋企係咪等你份人工開飯

睇公司買唔好貪平
因為到你要 claim 果時好多垃圾公司就諸多藉口唔賠

真心覺得危疾垃圾 又要想有保障又想儲錢 咪出而啲兩頭吾到岸既plan黎呃啲傻仔落水 你真係想買保險？ 一份令既醫療就夠哂